[I/A] LAST IDEA ラストイデア (62) 齊做炒家

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既神驚

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹
例如原本劍skill 可以裝備雙手闊劍，再學斧 skill 剛力可以單手拎闊劍，再學雙刀 skill 變拎雙闊劍
或者學雙刀+火+雷就會幫左右雙刀附火附雷
唔單止外形有變，技能都有變，例如弓+槍可以變每支箭都貫通，弓+雙刀可以射到人出血
By有翅膀的黑貓

以直覺操作的流暢戰鬥系統「SMACOMA」
本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。此外，玩家可以自行設置指定動作施放想使用的技能，以最習慣的配置打倒敵人，體驗以直覺操作的戰鬥系統。

4 人同時遊玩 & 全玩家參與的拍賣會
製作團隊指出，玩家可以招募其他同伴，前往高難度地城或是藏寶地點中尋找沉睡的「貴重寶物」。與同伴們發現的稀有裝備除了自己使用之外，還可以透過由全玩家參加的拍賣會賺取大筆金錢，而遊戲內獲得的裝備幾乎都能至拍賣會進行買賣

全語音動畫享受故事劇情
配合本作主線故事的行進過程，官方也會隨時更新故事的演出動畫，將邀請到實力堅強的豪華聲優陣容，以全語音的方式展開本作的動畫劇情。

冰2震左

1001條仆街

佢賺左十個負皮

哂完防鏈唔開post

[quote][quote]譯埋堆人氣裝方便巴打炒賣
有錯歡迎其他巴打幫手改／加
斧
でぃーぷくればす 冰神斧 蓋歐卡
うぃんどうぃる 烈空座
へるふゃいあ 固拉多
防具
ぶれいぶぷれーと 全防甲
らいらるすこーと 雷衫
めたるぐりっど 防鏈
ないとしーるど 4星盾
へるわいばー 炎手
おうがあーまー 狼衫
ぐれいざ 炎皮帶
死靈
どぅま ドゥマ系列
でっどかるねーじ 骨爆戒
しそう 死槍王
ねくろ 金防裝
しちし 七死
弓
じん 神颯弓
すかいいんぱるす 突刺弓
火竜の弓／斧
かりゅう
道具
えーてる 升レリック礦
飾物
ゆびわ 戒指類
あみゅ 首飾類
狼王類

FROM真冬

雷火盾
主雷

守。。。。。。。

有人萬4秒左我把綠毛蟲

賣緊 希望上到14000

護~~~~~~~

點解冇得強化lv65 裝？

想問下火龍斧可以用到幾lv?
把斧25lv值唔值得升上去?

個Q＆A唔見左
有冇巴打寫過個新

唔值 過渡用

56 個post有

火龍斧放5000仲有無市

宜家4000-8000 廢屬
5000一定有人要

弓手岩唔岩用？

2連擊

唔記得del d quote

快D比守護神我 SE 我好撚想要

Nugget而家仲有冇刷咩? 頭先去咗打lol

3000都無人買

我用手機copy 出唔到呢個post

防鏈太貴 依家差條鏈

假架,唔好好似4sir咁

有無人知右下畫圈嗰招係乜技，應該係裝技⋯⋯
留意到auto隻法會衝埋去怪群，之前無睇仲以為係用左tp

打緊冰3

刷緊守護神先岩

冰3++

多謝se

打極唔撚震,一震_ _ _

升 升 升!

組隊刷啦 我刷咗成日連守護神都冇呀

魔泉既日文英文點打

我知唔喺防鏈 防鏈買唔起

唔啱真係唔好屌

冰3待機

買左把海皇牙返黎都無點用過就去左練分身
大家記唔記得45LV-60LV應該去邊度升好?
我唔想再打平原

好似幾低喎

聖域囉

Ok thx

48lv斧盾鬥應該邊度刷裝

加5lv物防

火斧就聖域/龍居 防鍊就門前(不過係都市傳說

Sorry post完冇睇第一次留言 求屌

唔洗心急喎
大把人幫你刷緊出黎賣
到既會平啲
刷自已岩用既裝好過啦
又唔會無條鍊刷唔到關

最底招技係咩

依加邊件裝值錢？
想刷定d拎去賣賺返筆

help

thx

守護神

有無人想要
全屬+23

弓手技

有冇諗過咁易刷盲唔會咁貴

狼1/2有冇人join
街場d人廢撚到

想刷狼2 冰崖刷全日守護神都唔撚出

刷設計圖發大財

我都想知

有冇諗過我係歐洲人

狼2有

求多2個勁人

癡撚線甲

食食下飯斷左線

諗?諗下好啦

3個了 -1 狼2

利申我廢

我

呢個賣到錢?

但25lv會唔會太低攻?

吹大左

想john刷盾

受唔受死咒玩

20萬又on9嘅

打擊=0蚊

開咗場未

未

另開1隊 狼1/2 有無人？

新手想問聖域係邊關

game名係.. 唔好踢我

仲以為有黃字好開心

盾招移位+ DAMAGE CUT

xxxx森 xxxx聖域

game名 Realan

今日刷咗全日都冇震過單機係咪唔會出

要幾多攻幾多防先可以跟隊刷狼

應唔應該賣咗把天價斧佢換翻成身5星防具

應該

可能我未打到呢章

打左成晚都仲未夠數整兔耳

火雷 主火
復活次次都起身即篤中

你地啲歐洲人刷到一件裝等於人地全身裝

睇定啲先 賣完無攻擊力隻角色就廢鳩咗

單機刷 唔算太慢就跟到隊
如果自已單機都刷唔到
隊友會好痛苦

佢SP關好似唔同左
未維護前次次SP都係個隻乜乜獸
而家有機會變番正常SP 大死骨 大法師

真心求教
有人師兄研究過咒呢招點解？

就咁睇似係話將自身受到傷害反映番係已被詛咒既敵人身上？

轉轉轉嘅裝係去邊到刷

第一次打狼1係唔係最易?一入去就打BOSS，之後打係唔係會變返長關?

刷完10場就去驗種族

係

一隻手拎蓋歐卡，另一隻拎烈空座定蓋歐卡？

蓋歐卡蓋歐卡

睇下今晚又要block幾多個先

係呀 已經唔曬點點復活
無撚用

同樣字好似唔會重疊 所以寧願拎把雙手冰斧

會

我都想比人block

Thx

求block

請仆我

希望今晚比人block

快點block 我

好想今晚比晒全po既巴打扑

咩技？

一陣金錢地城唔知有幾錢1場

狼2開左5場 求大腿carry
利申訓地

不如轉英文
英文准好多

如果雙冰斧
最低個招技係咪都係取較低個把既數值?

比較想知 雙地城火斧 效果係咪獨立計算
唔係既想一冰一火

好多GAY 佬

TSM

終於上得番網

姐係爆兩次咁?

咁耐以嚟巴打們都話係

仲有五分鐘

有無人有四星斧鍊唔要平放

岩岩打到呢把斧 應該用呢把定係火龍斧會好啲?

C9

拍賣唔記得set一口價有人投標有冇得取消

去拍賣場捕吓啦 有傻仔500蚊條放出嚟

咁揸2把有咩用

轉轉轉推斬屬 定係炎冰屬會勁d?

等36小時

食個斬傷同冰傷掛

TSM TSM TSM TSM
btw好耐無睇 上路仲係咪睡神

你想幾平

有無巴打要？ 無我放拍賣賺番d算了 無暗無刺突野

今日有比賽咩

睡神收左皮好耐

四星裝好似完全無人收

大概係 受到被詛咒敵人既攻擊會以流血方式反彈番比佢
傷害係 所受既傷害x956%出血效果
利申:尻估

冇 鳩叫下

脫撚哂節

幾多年無睇

之前都仲有 依加真係要靚屬先有機會

你應該係S2-3時期果D巴打黎

岩先嚇撚死以為會炒車

30秒

準備！

冇睇到 唔擔心

其實耐性全部75哂 防鍊仲有冇咁大需要

準備中

哇屌MP吸
可惜其他全部爛屬 拎去比狗屌啦

搖撚準備

轉轉轉用開咩手婉??

岩先3500放左兩把火斧,4000無人侯,要放就快

岩先有野萬巴同我死撚左以為就咁玩完

祝大家地城震

我斧盾咒嚟 冇咁易死

唯一仲在生
DOUBLE LEFT

新錢關?

電競佐助

3日限定

買唔買好

屌 又係金

買完就齊裝梗係買

我都係斧盾咒 但幾易死下

出左錢關?

係咪抗未推夠75%?

準時拎四星裝

最低唔係要賣8000?

其實budget有5萬可以aim 65/70 +2頂屬?

火斧3000
火弓8000
最低

心郁郁

60幾囉 未爆

又炒哂 屌你SE

其實已經幾好,

我覺得係佢反應比一般人 退步得慢
而且背後商業價值太高 賣廣告etc......
所以先繼續比佢打
can make a lot of money

震啊各位！
祝各位地城震震震！

咁應該都好難死啵

錢關得4500

要睇返果件裝 黃都有近 橙同近白

可能吸血少得滯 得5%

恭祝各位
震震震！

幾luv?
我有把30lv係咪應該無人要

算佛啦 之前維護都係得一萬

我都係7.x%

4300 x 100% = 8600

1把65 1把70

咁算

非洲人永遠不會成功

我夠皮，但毛去邊刷？

真 今日100場冰崖2 連守護神車尾燈都見唔到

賣到咁平
今日有巴打賣2黃2橙火斧 4000石
遲一步都比人買左
拍賣所一堆白屬都3000+

又唔中 又唔中 又唔中 又唔中

又全滅 屌你老母SE

我覺刷到70LV都未必有狼頭/盾

up有無巴打試過

狼頭好難出 仲要出斬屬

哈哈哈 list=幻覺

唉 已經放棄左冰崖同門前

狼頭出左斬屬 不過最低....

唔爭在放棄埋狼2

又係一堆垃圾

洗啦

有冇巴打講解下血弓勁在咩
同埋拍賣場血弓keyword打咩平假名

全白字

你數學…
4300 x 100％ = 4300

洗哂佢啦

終於中喇!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌你老母SE

屌你咪撚po

中風

屌你老母SE!!!!!!!!!

中降頭

守

巧開心

中what

城跡3連兔

中椰菜花

可以左手蓋歐卡,右手又蓋歐卡了

非洲同盟又少個會然

800石又食白果 屌棄驚

咩係3連兔,我連兔都未撚見過,開ser到宜家

真

連續3關等一隻兔

得*

超級無敵大全滅

屌中新星, 第二把喇

又全滅揮手

矛貼圖都咁多負皮

貼埋你就單機

狼王幾時整件5星黎

點解全部special land都係橙光

每場得張爛閪設計圖

今日橙光都少
十連好多次都無乜四星

拍賣仲未有弓出既,你班歐州佬點做野架

死靈打到2-15 完全避唔到隻獅子人 係咁衝埋黎 d骨又俾佢轉死哂
開埋冰牆秒速俾佢轉爆 點走都走唔到
可以點玩

我把火龍弓冇人買

但係咁樣最低招技就算一把橙都冇用

斧應該用邊個頭？想bid番個番嚟用

火法岩岩升到15lv 唔知應該打咩好
鑽石關又應該打咩好

種族認證成功:非洲

轉轉轉係咪打啲+斬屬同吸血就夠

卡第5章求指教

放心，個個死靈都經歷過
無記錯都係係咁磨
盡跑啦

見到隻弓手仲脆過我

搵d關升下lv先

打d回hp裝返黎就得 加油

萬巴 邊條勁d

屌 我改左d點 升哂做力 就過到了

又全滅

轉火法 燒佢老母

死火,無防鏈,轉雙刀會唔夠抗性

烈空2萬都被秒

個頭著火係邊件裝? 貴唔貴
想買黎做外觀

屌，咪一鳩樣！

4萬都秒

大家連續4場全藍好走
隻game好似有BUG
又講唔出係乜bug
我唸SE係一早set好曬每個10連 會跌既野

第一次殺狼王必出彩?

下面啦

YES

3神器都係唔使諗

都係出把劍?

唔係 我係出甲 個個唔同

Mon實佢先

雙持蓋真係好吸引,但賣一把就可以買防鏈,點選擇好

雙持都食唔到double機率 唔係咩

食唔到架?

係同時食2招
分開

仲要係淨係食低傷嗰把

抵你比人負評

左手30%觸發
右手30%觸發
咁樣?

真係咩 之前好多巴打都話淨係食低嗰邊

較到個傷一樣咪食哂兩把

係嫁咩
咁double好似唔係好勁

我抽左10幾日先中第一次咋....

唔撚震呀

如果冰火又點計

咁算,賣走一把算數

你D裝一係火一係水 你自己話呢

斧啱唔啱用？

屌個無課ac打兩日就出左出血斧
有課金果個就乜柒都無

屌你老母SE
過左11點又再降低機率
屌爆你老母！！！！！！！！

點解冰捱出全藍?
係咪親番個背景
btw dllm se

我諗佢個計法係好似lol unique passive咁樣
唔同裝唔同unique passive就可以一齊觸發
今日我見到有人出血斧+海皇牙 都幾高dps

會上到5萬

全日第一震
守護神

咁係可唔可以同時觸發爆炸同結冰?

5萬其實都抵?

新人留名
依家45lv 第二角30但唔夠打到解鎖新職
主線卡左4-5-2
想升下主角順手刷下裝（斧）
要刷咩關卡？

原來咁濕鳩,仲諗住左右手一把double機率發動,原來無

裝上身試吓囉

我唔玩弓 我唔知呢把邊度勁

你試幾場睇下DPS就得啦

斧盾咒過唔到狼王 點先過到

開game到依家 地城未震過一次 垃圾SE

俾人秒左18000海皇....

你點死先

認真 巴打不如試試佢
反正得V巴一個講都唔知佢係咪吹水

會唔會係開埋e招技 普攻有出血，啟動埋其他裝出血效果，所以傷害會加好多？

自爆戒有價無市 等跌價

除左地城，邊到有血弓， 冰2？

傻西。。。

咁唔試了,等陣又要俾500石封返,賣左佢算

個個仆街咁低lv都天價放

利申: 試過兩把火龍劍 好撚多火球

要招技啫，唔通要啲數值咩

有無巴打岩洗

裂空座係邊把？

過左11點即刻多左幾隻放上去

有無巴打知邊到有血弓，除左地城

拍賣

窮撚點拍 有無人知

57lv 雷法應該去邊個副本刷裝？ 教會果度得雷球有用 但去拍賣睇過d stats大部份仲衰過我件4星
係咪應該去次元打左條鍊再諗？
依家26000戰 但耐得4500.....

狼2 10連 有冇人 萬巴?

打唔嬴兩個NPC拎唔到咒職

我join

全日都冇震過

冰崖2 3

開左

助攻呢

PO左係BOARD到 自己入黎

知乜撚
咪答左你

好 兩個唔關事嘅地城就跌死靈初階裝

狼2 -1

點跟

DLGH

20000買左

綠色 單手斧 左數到右尾2地城出/拍賣

拿 呢把就烈空座啦 DLLM

屌 原來係你

綠石係點課金先有? 搵左輪都唔見

求解=[
點L解呪詛8兩隻王都0血左幾秒仲一直扣緊血都唔死，跟住比佢地狗衝埋黎殺左
係咪要一段時間之後佢地先可以殺死?

想問下斧係咪最好係個三把神器地城把出血斧係咪廢

我自用咋

比狗屌啦你

地城有關好明顯係打綠石 但產量好少 通常都係賣裝賺翻嚟

烈空座有咁值錢咩

無記錯好似係

又一DAY兩個地城刷盡都無斧
好想換走把三連斧

開始平番 見萬8都無人要

有個9800 10000綠石

大家唔好block 我。唔post圖
不過今日免費尾一地城跌左把冰斧
用100鑽再刷一次跌埋右把冰斧

歡迎負評唔好block me

只夠買到半件

今日block少大家一日

-1-1-11-1-1-1--1-1--1-1-111

咁你講黎做乜 唔係想人block你咩

行路巴出咗?

第2次要200鑽喎

公平咩

想問斧嘅裝喺邊打架?
係咪門前同廣場

今日冰林第一下免費, 第二下100

門前同廣場係同一個地方嚟, 好似係

賣埋添22k 賣左裂空
宜加都唔知玩咩裝好
諗到好頭痕

歐

係喎免費原來唔計

畀你要唔要
黑之系列 仲要10LV

每日都打到400先收手之前震過4次都係出on9裝

BYE!!!!

冰3有冇人join?

禾

me

我黎啦

到而家震過一次地城出件on9槍

斬你老母！！！！

我都用咗差唔多34千石先得一把海皇牙

我成日以為2個地方嚟

想問下狼1條藍色腰帶有無用

食左成萬石都打唔到 4蛇應該仲多過我

開左冰3 自入 MAYA

可惡想入

血弓拍賣keyword打咩

萬巴唔打？

宜加諗緊玩咩 唔想玩爆炸
但係睇黎都係離唔開轉轉 得轉轉可以返工既時候自己打

有幾多人Mon緊拍賣啊
至少6件搶唔到

HANA係邊位巴打

但係本身冇冰裝 而家刷到on99 都冇

第1頁有

未撚出過好野 屌 見到搶唔到真係心up

點解唔就咁試吓玩烈空座? 爛屬?

放負:
窮撚請遠離拍賣 呢到唔係你既世界
乖乖地做下等人刷圖自給自足

一日2400石, 震都無震過

我試過玩其他 手動玩到Auto玩唔到
見過有新星流 可以Auto 但係唔知點配點

搶緊咩

感謝你畀遊戲我玩

爛屬here

我真係好廢

個fd斷左

串到

笑咗

C9 你今日條防鍊係SL出??

屌岩先見到有隻弓手套,太稀有唔知咩樣猶豫左,比人8000秒左

請問一下斧盾冰比較岩用邊件？

冰3開咗波未?

4隻死靈打死靈兵LAG 撚到仆街...

唔記得wo 好似係普通land

唔打了
玩拍賣好過

聽講今場會震

反正都係玩招轉 我會揀斬傷高嗰件

屌你啦

承你貴言

我知!

守護神係我耳邊細細聲同我講

烈空好用？

真係痴線

邊條水魚

萬巴想買咩

係咪唔會再升

3日個D真係唔會買 MARK低佢等3日再算

尾2關地城震左

不過係頂雙刀帽屌

雙蓋歐卡？

聖域 炎斬裝 8000件件都比人秒殺

自己問自己

震都唔震下

邊位巴打叫我俾碌鳩你含呀，有咒都踢係咪真呀冰2炸wo

Show Blocked User - 30天量地官
Show Blocked User - 30天量地官

雙斧一把烈空第2把係咪都fix古拉多咁濟

block la

今朝8000石bid咗條想要嘅裙啱啱彩箱開返出黎，想喊

on9仔

放番出去

屌斷左

唔係ON9 係又要威又要串 好反感 CLS

重開 打多3回我唔打住

有冇團？
唔知刷乜好

震啊啊啊啊啊啊啊

想要既終於出、但戴唔起

我頂上ok?

係咪我BLK左人睇少左個MSG我見佢自己同自己講野嘅

禁左我半個鐘

有冇人今日斷咗超過3次？

仲係一斷就全隊斷嗰隻

地城血斧係唔係無人要 見拍賣無人放既

HANA巴呢

點解啲斧賣家成日將自己件貨放出放入
嚟嚟去去同一把

應該係

點解你地買到

今日先開始咗8分鐘咁快斷3次

冇 佢真係自己同自己講嘢

所以比你見到到

入 差你

等你秒左去

HANA巴仲打唔打

唔洗等我了 唔係幾夠打 廢事訓地 返去刷雷裝

好啦

有冇位

其實有時睇帳面係咪唔準？
我望自己換做地城火斧個數會落左去，但我想整把黎打冰

笑死

我哋兩個組多團邊緣人團

都係要換防鏈先可以轉雙持,唔係有機會未開始轉轉轉就死左

我無用防鍊都雙持緊

打左成晚 無震過

比聖五王連撞停轉

有無玩槍巴打收呢件

黑龍地板技開無敵都照死

課

我做左其他人想做既野，隨便

應該唔會有

有冇人玩海皇牙+烈空?
其實烈空到底係咪食斬傷 定係食其他傷?

捕咗幾粒鐘一把都搶唔到

禾想玩 但烈空廢屬 海皇又搶唔到平野
真係唔知求解答

唉 蟹貨一大堆

靚屬烈空3萬綠石起跳 窮撚玩唔起

刷冰3好定mon拍賣好

想問下定玩弓/斧有無用，定賣得

拍賣冇乜好嘢啦開始 刷冰3算啦

結果仲未上到車

黎緊一個月都要龜冰3打鏈先得

好多人mon拍賣

2點先mon

其實拍賣係咪淨係d lv60+ 裝先賣得出

我轉左裝,依家唔夠抗性,如果雙持埋屬抗全部得返5x

招技係橙 但斬同攻都係白

咩係新星

雙刀一定要防鍊

死靈打左成120體都解唔到咒尾關2隻王
係咪要練3隻轉轉轉

雙持仲要推埋回避去50%

次次你都miss

本身淨係課左體1經1
睇黎都係要課埋體2

一個掃尾就死鳩左
想點打黑龍

我得一把用緊黎轉
巴打要？

買炎腰好定買防腰好

上次你踢我囉

呢隻野值唔值兩個錢

唔記得d名呀

真,開始得返d垃圾,靚屬4星都唔見多件

好耐都抽唔到好野

冰3 自入 留名要有咒

第一場冰3已經震

防啦 比人秒無輸出

應該係雷法 我都係聽人講
個種玩法叫新星流

3000

好多好野但搶唔到

isee～

lm Realan

LM

即係邊條？

武器唔急著要 有心

打咩關都係, 10 連得 1, 2 樣金色, 仲要唔啱用既
人黑真係唔好刷野

屌

最低8000

做乜

巴打我對你唔住
下round等你先開

但我又未去到比人秒

迴避我差唔多夠,都係差%,係抗性要夠一定要防鏈,然後條腰帶用加力敏體先得
岩岩買左件冰斬甲,推到1900%斬,1400%冰
單持時爆擊都6萬一下

唔緊要 祝守護神守護著你

巧癲

4星頭係咪無全抗性既?我望左好耐都唔見有

sor

個個都玩冰斧流 係咪得我一個傻仔堅持炎斧

睇唔明了

傻仔有冇團
唔捕拍賣了

有 係咪繼續刷冰3

Ok

same

呢件有咩咁勁？我白字賣2萬5都有人要

時裝用

想問下劍士防裝同盾係邊度刷
利申：主線推到4-3-11 45lv 劍

唔關事,其實單論強度,火果把勁少少
係我個人鐘意冰屬姐

原來銀箱真係會轉彩

仆街又係守護神

唔見

但我玩炎斧 推唔到千九斬咁高

滿左萬巴 HORDOR 同行巴入左

下，我著過上身，好一般咋喎

我覺得幾靚 D人應該係貪佢招回血

呢件全白應該放到3萬

連冰3都捕輸
屌

話說執到呢把燈字35000買 算抵啦掛

我諗應該係因為 呢件係唯一一件加全屬攻既甲
諗緊買呢件定係買法果件好

唔太抵

我放左把2橙2黃4萬

依件勁係邊其實

我見好多1，2萬即決

根性掛

仲要睇埋耐性係咩耐

成個拍賣比你搞彎哂喇！

咁撚抵

......

屌見到你地個個把野幾黃幾橙 好撚自卑

有無ching carry小弟刷冰崖一星
利申會訓

隻王咩事

呢把如果玩轉轉轉
應該trade走換勁啲既斧
定係keep住自用？

法係呢件？

洗屬啦,仲等咩

仲用緊冰2斧

你放比我好過啦

呢隻賣唔賣到錢？ 好想買自爆戒

邊有咁多把洗呀

單橙個價其實差唔多,無話蝕既

對的

有咩勁d既斧

蓋歐卡8000同你收

用外掛秒左

我9千收

萬巴成日開外掛
遲早俾人bam會唔會bam埋我地

我做爛市 1萬

四蛇好像都係玩冰
四蛇係咪雙持海皇?

大家一齊攬炒

55lv

我萬一

4蛇係海皇加精靈劍

你嬴 歸你

OK 聽日送去依個地址 我秘書會幫我簽收

見到最少65lv先會諗買唔買

Pish

平原 廣場

有無巴打carry狼2

冰3街場啲人好撚廢呀 又成班非洲雷到我唔出5星

死靈斧係咪無用？好似個個都淨係講冰斧
刷左成日得一彩俾啲咁嘅嘢我

利申：有咒

想問下4葉巴d回％係咩裝到黎？

會唔會係你自己非咋

玩轉轉轉 打左幾日地城都唔出三神器
反而出呢兩把

?

把劍賣得下錢

姐係咩位置裝有回避%?

下RD未一齊刷

龍5 －2 有冇人

弓手幾多迴先夠做,宜家谷到38%

其實係

咩部位都有 通常褲同鞋最高

50

你咁好人，一於咁話
數三聲之後我就會放上拍賣
買到之後記住要send返張單俾我 做返個記錄

四蛇成身嘅裝玩到全橙未

訓了 唔捕 好攰

等等 我刷緊野 轉頭先

想問下，有關中途有限時挑戰，如果fail咗而又通關，之後有冇得再做返？

而家左固拉右烈空 唔買蓋歐啦
右邊全金 係時候要刷返d 彩返黎....

洗到20萬先買裝

求冰3

邊夠你玩20萬 依家2萬都未夠打機都要做窮撚

又話有秘書同你收

dps大概幾多

睇line grp 有痴線佬上到4萬攻 10萬防

有秘書姐 咁我個秘書都要入我AC架

999999都見過

買左野冇2萬好正常姐

9000收魔劍

我買左3樣野咋

W

8千賣既話,我唔介意自己用石升上70

無

咁我唔過關了。

你買黎洗技好過

想問下咒要咩屬裝備先勁
同埋應該雙斧咒定斧盾咒

3x8000

50LV1橙1金放左33000
自己睇價

你講主線個D？主線個D好似有 但平時刷野個D就無

都無佢咁多

真訓

震左

yes，主線要限時殺夠幾百，有交易用嘅石做獎勵，但我轉唔切。

主線個D會KEEP住係到 唔洗驚

終於打到隻王

要50真係有d難度....我點埋雙刀23%都係得39%...仲要多11唔知去邊度嘔出黎

會唔會有人買

想問下如果拎裂空座加盾 係咪唔使點剛力?

呢3件值唔值錢 想買野

thanks巴打，祝你場場震。

頭先買完野,依家得返5千

有你都要卡2日 開即決20000啦

震條防鍊就夠了

你地真係好撚多石

冰3有無人

血斧 轉轉有邊招食到出血?

雙手斧用咩頭好 狼王？？

岩 我都震左

我唔係土豪,有多把我都拎去賣執條防鏈返黎啦

目前咩職最勁？好想玩

我狼頭

死火 唔知狼王個讀音係咩

開左 入

狼頭係咩屬

第一版有

把武咪食到

一開波玩劍/火法先 之後再轉

我自已鐘意5場5場咁打

劍>劍斧>劍斧盾>盾斧冰>盾咒斧 爆機

決定都係放左把野先,回返d石睇下執唔執到平野,無曬石見到好野都無得bid到時dum春

好似有2個 我得冇屬果個 一個水

佢冇技計出血轉轉點食到出血其實出血係乜

無屬個個有咩屬加

我都係今朝斧8千,褲8千,衫萬2,同埋買左條2斧鏈加埋2000咁咋

未草人個招

把武自已話左物攻+出血效果 好似水火電咁

轉轉轉加エナジーヒール係咪每秒都會回血

好咁我劍起手再揀斧職

邊個巴打BID左把1橙2黃裂空

1萬我好想要呀屌

望住拍賣真係好撚辛苦

SL又震！

SL

轉左咒斧雙
兩個世界

震左多鏈俾我ok?

2震

點解我咁撚非 你哋就咁撚歐

超易死

I CAN DO THIS ALL DAY

係比人打停出唔到技就

8萬幾防

yea...i know...i know

有冇機會3震

咁手用邊隻

最慘係望住佢CLOSE BID個下
我都係想玩裂空座/地獄火姐

3隻守護....

我玩炎斧 就除左頭 全部炎斬裝黎

10000 1橙2黃

你唔夠防

同埋你地講震係咩意思

真係幾低下

出5星既時候電話會震

我唔玩呢樣野係因為驚佢出火抗關就食屎

震＝出5星

唔撚值錢

我差衫手鞋褲

震=出虹箱=有守護神

原來係咁

咁咩都可以抗架喎你咁講

上到8萬防就ok

其實冰崖已經係冰圖炎屬係有減傷

所以我玩緊雙屬囉

兩把野賣唔賣到錢

已經無心機刷關
變左玩巨商

底價即決博人買黎洗屬

巴打雙持？ 拎唔拎盾

賣唔到 除非全部有顏色

係 佢唔拎盾

狼王初通關跌左裂空座

雙持流斧神 唔拎盾

原來唔使用石解就拍賣得

恭喜你呀 狼王出就免block啦

係呀屌
我得萬6筆直諗住搶到無死 果然係唔會搶到

恭喜你可以進入單機模式

拎盾係弱者

玩左1日, 23LV火法
卡左係2-8
爬過下文, 係咪要去1-4刷LV同裝?

問題係冇勁盾

龍弓 唔洗諗 我諗8000都未必有人要認真

屌,咪即係拆左佢換石,同守護神一樣仲等我空歡喜一場

屌 我首通出全白狼頭 公平咩

i am mighty

如果可以賣3000 都會賣到既

3000石（啱啱先賣完）

新手想問下係咪要升呢粒野
升完有全屬耐性10%

我出廢介咋

升 升到要200萬就唔洗升住

呢把野你賣到3000?

想問粒轉生玉係邊到用

係，斧頭真係受歡迎

唔撚敢開個兩個箱

但佢下限係8000

守護你

我冰斧冰戒

no ar, 我掛到3000

記錯 sor 柒左

我賣左把冰斧（3000賣）

分唔到邊款打邊款，sor

有無冰3,一齊震

8000係單手

開咗 Realan

哇屌又真係賣得出,發達啦

死靈斧會唔會有人要？

雙手無人買,拆算把啦

呢件賣到錢

夜媽媽咁多歐洲人

冰3-1

嬲

個盾未見過嘅

全副身家都無200萬

另外想問呢隻戒係咪應該無人會買

圖

上面

3000石

比個巴打秒踢左冰３

唔知點解有人幫我買左

岩岩我賣左呢把靚屬6000

新手想問下 死靈隻人係咪唔會行 點解我禁極都唔行既
同埋最多係咪放3隻

原來垃圾黎

我都有嗰個盾，但賣唔出

腰帶係咪用精靈守布最穩陣

打地城某一關

有條力腰

姐係邊關

原來單雙手唔同,咁搞笑,我今日把單手賣唔出

好似係聖騎士乜乜

笑撚左

8000即決賣咗隻冰戒 係咪賣平咗

之後8000買咗條死靈褲, 衰廢技 不過紅抗性玩住先

紅色個條?

我仲on99分解左5,6把雙手 留左單手

又bolck一件

咩古戰場之類
入地城page d banner果到會見到

笑埋右 btw sbu

咁都block?

邊隻冰戒？

20k up 加雙防果條

上面又有位巴打要單機

點解出3件垃圾都要block

咁都好扑

彩石都block

繼續推主線就行到
唔止3隻

喂 你地唔好係又block唔係又block啦 3鞋同3守護者有乜分別

打左十幾廿支水都未出過5星

依家用石bid算

會唔會有人買？

我放緊8000 無人買

試下囉

咁早知拆單手,賣雙手,diu,蝕左又唔知幾多

我中咁多守護神,我都應該要比人block

賣幾多好 見拍賣所全部都爛屬

放一晚睇下點先 訓先

上左story 巴車

我有件70LV 3黃2橙由1.2減到落9K先賣得出

把劍真心正

我唔搵巴打一齊刷係因為我成日訓地你上錯賊車

連俾人block既機會都無

把劍試下放2萬俾人bid上去

我見賣左幾轉上架落架都賣唔出就拆曬

我個條朝早好彩有人幫我BID咗8100蚊 但係要卡我兩日先出到貨

我carry 到，冇問題

巴打我想問下點解會搜尋唔到既

冰崖雙手斧值錢咩

想入黎訓

打平假名 唔好打漢字

carry me 長刷

屌 搶唔到樓上把$10000

其實有把裂空座19000 有MP吸收我都有少少心動
巴打們覺得抵唔抵?得兩條黃字

草人啱位就ok

4星 廢野

萬巴要唔要七死騎兵全套?
今晚刷到 靚/唔靚 全套底價賣俾你

刷冰鏈最低俾我ok?

如果冇地城武ok

65LV蓋歐卡跌到去25000石

有冇狼2團
d街人有d靠唔住

炒唔起了

究竟有咩金裝係賣得出同set幾錢
點解我次次擺咩上去都冇人要

我一把都無呀
但如果玩裂空係咪要改技能唔洗點剛力? 我係斧盾鬥黎

狼3會唔會有feel d 不過狼d5星好難賣

係 會高攻左

合左10幾條都唔岩屬 得依條好睇小小

唔駛剛力
但講真裂空唔雙斧唔夠力

狼d裝真係無人要 得個型字

咁撚多錢

唔夠力最多只係過唔到咒最後一關 起碼爆左機先

想要冰狼頭

見佢元老級 套裝唔多掂
先友情價出
睇唔過眼D裝

我賣架,竟然無人拉

賭撚心態 下次實中

有冇人可以幫手轉平假
試左好耐都唔得

夜d無人打冰3既話我陪你刷

本身個名已經叫賭博師

でぃばいん

渣ga
でぃばいんひーと

se識玩 知道最多賭撚

有冇巴打賣固拉多
想收一把

呢條友扮乜撚大佬

でぃば

點解睇唔明d對話

頂 同一個字都有大有細既分別？！唔該各位大佬

明明隻game開始左十幾日 咩撚元老級

賭裝真係好正

呢把有咩用

最下過2招技最撚難洗

我都賭咗3條炒晒

賭博不如升裝llv

直頭靚仔添啦

精靈劍炸4

無裝啱升

想入把野點知禁錯中間

我而家係弓槍咒 啱啱齊左出血裝
轉唔轉弓槍鬥好?

呪詛改咗未 啱啱攞咗 想轉生

弓冰呪好唔好？

最勁4星頭

成千8防

平假名喇掛

有招盾技黎 mp盾都叫有用小小

快d籌多3000
唔怕啦 血弓好快有人幫你bid

右邊可以直接再買返

比人買埋

拎曬d圖去賣仲好

係就刷全套ドゥマ全紅字勁技出黎底價賣

咁咪退番俾你

你識唔識平假片假

有冇巴打平放火龍斧
自用

有冇團

萬巴笑鳩人唔識日文

繼續冰3 開了

你開我退街場

原來有個咁既頭
睇黎要部住,買返個補抗性

出三件賣唔到嘅都唔出條防鏈俾我

又一件

5星頭無個勁
呢個頭先屈 又抗又防

點平都係3千,3千應該周地都係

我十連出兩件都未試過

呢d無所謂啦 呢d唔係曬命 係哂緊佢條命

唔撚識

真,我望左勁耐都搵唔到個頭岩用
寧願蝕少少斬%算

無防職 起碼雙防8000auto先安全唔死

獨位 開auto

真心三件都賣唔出

其實點先search到, 有冇巴打有教學?
google翻譯佢話要Hiragana 平仮名
例如我search 薙槍・雷霆, 咁應該要點轉

日文零知識

我39LV 開始刷刷到就黎60都未有魔瘴

其實玩死靈係唔係好脆?

個盾公廁

有冇巴打賣爆炸斧

歴戰騎士係邊關打翻嚟

你俾得起幾多

終於買到

個盾迫你賣8000但8000無人要

3000全部爛屬

你地4星賣得出嗎？
我賣左成日都賣唔撚走我d 4星

今朝放左幾把兩橙既走 都係4000即決..

分解哂 阻我位

留靚屬 其他解得

2萬零....

ys

仲諗住會有低lv裝買下來襯衫 點知唔見有 又無得比人揀幾多lv以下

咁你應該慢慢捕水魚 呢到無人會2萬幾放俾你

你竟然要

我見放左幾個鐘都冇人要，就分解左

我以為呢個世界係返斧，雷法同弓三個職業

標槍流 玩唔玩得過😂

我有把 解鎖要500石 on99

我有支標槍流既槍 要?

見到有把45lv裂空座14000比人秒左

係咪上面過把 巴打買

盾斧係咪淨係升轉轉轉同無敵就夠?
同埋門前係刷邊件裝?

另一把嚟我個把50

把藍斧比人8000秒

你唔升魔防學盾職做咩

13500 秒左把血斧 22000賣返
賺左3000巨商online

咁都人玩果D職好悶, 剩係想玩下槍

加油

push

我冰涯打咗唔少

我想有好心人幫我秒咗把8600

漏左..我升爆左魔防但無敵升得一點
因為升一下都係加得0.1秒

單刷嘅時候斷線可以由第一關開始打起，
有冇巴打試過啲寶箱會唔會掉落得唔同咗？

呢個頭好似幾抵玩

25000俾人買左了,又有錢買野

邊度 唔見

洗咗７下都岀唔到全耐性、500放出算

你依順序搵應該搵到 我一朝就擺

話說5星係咪有得洗詞條?
有的話我儲起D魔泉戒先

洗衰左仲要俾石解鎖去賣500綠石 你真係易話圍

眼冤＋唔岩用（剩玩弓

啱啱條腰俾人20000即決咗

有人bid緊？

岩岩7左 sor

玩弓用乜防頭

買佐件精靈守布 70LV MAX數值低過大部分守布

係 比佢卡咗成日

佢既藍斧同你既藍斧係咪唔同呢

其實呢件裝可以係邊打 未見過

可能係

有冇人要

貓巴再打?

sor 講緊地城

入 你咩名

其實雙斧最好同時用邊兩把？
裂空+固拉多？

ALEX

咩腰

起初見巴打有興趣順便清下倉
洗完先法國唔記得咗洗技會當自已用過

弓用反擊頭

可能係我其他裝無咩屬性加成 而家用裂空轉點法DPS仲好左
多謝頭先巴打解答應唔應該BID把野

無話一定要呢2把 睇你防具點配合

依條

35個鐘之後見

應該極限輸出 唔好比怪有機會打到你

固拉+蓋歐 好似

變左股票市場
個個不停提價格、入貨、出貨

咁癲

冰火會到喉唔到肺

裂空派
因為我得裂空

我都有個，賣緊底價

物防+10%好勁

感覺冰+雷先合理

冰弓戒賣左4 5次終於底價賣得出
2橙都賣得咁辛苦 頂你

絲打你咩技能樹?

一雙一單其實會唔會蝕左個剛力

狼2有冇人刷

廁元震